{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042950",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75077&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "SBS펜션"
    },
    "text": "この快適なペンションは、快適な施設と美しい自然を提供します。 束草の美しい海岸を鑑賞しながら疲れた日常から疲れを癒すことができます。 周辺には束草海水浴場が車で2分の距離にあり、洛山寺は車で8分の距離に位置しています。 また、雪岳ケーブルカーは車で23分の距離にあります。 入室時間は5:00からで、退室は22:00以降です。 すべての客室は禁煙です。 一部の客室では調理が可能であり、炊事道具や食器類が完備されています。 しかし、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。 ペンションではWi-Fiを提供しており、屋外バーベキュー施設もあります。 バーベキュー施設をご利用の場合、炭とグリルの費用が追加されます。 また、客室2室以上の団体の客室予約は事前協議が必要であり、最大人数を超えると入室できません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可であり、ペットの出入りと未成年者の独立的な利用も不可です。 ペンションイメージは実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 また、火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は5:00からです。"
        },
        {
            "question": "このペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "束草海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "束草海水浴場は車で2分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "洛山寺までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "洛山寺は車で8分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "雪岳ケーブルカーまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "雪岳ケーブルカーは車で23分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能であり、炊事道具や食器類が完備されています。ただし、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションではWi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、ペンションではWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設をご利用の場合、炭とグリルの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "団体の客室予約は可能ですか？",
            "answer": "客室2室以上の団体の客室予約は事前協議が必要であり、最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションイメージと実際の施設は一致しますか？",
            "answer": "ペンションイメージは実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに客室料金は変動しますか？",
            "answer": "この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 470
    }
}